9000list 求評

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Phanteks AMP Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$800

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $9,103

主要想用2070s 同intel cpu 其他有無野改？如果用9400f會唔會廢得滯，建唔建議上8700？
打機，睇下戲，有機會剪片

感謝各位巴打相助

直接用油二9k amd嗰條

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$765

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$700

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,541

得9K 唔洗咁貴牛

要煙條加多1K
1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,610

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,392

唔該曬先但我想用番intel

剪片唔用AMD?

呢隻牛好啲？

會剪但應該極少，amd有咩優勢？

3600>9400F 無論打機定剪片

抵D, 筆直所限唔洗追全模啦

如果用8700黎比呢？

好的，感謝！

一係9700,一係3700X
咪買舊野啦

3600 = 8700

9700f係咪平小小